# Version en ligne de mon tutoriel pour installer Archlinux sans prise de tête :)

Bonjour !

C'est la version en ligne et "dynamique" du tutoriel d'installation que je propose mensuellement sur mon blog <http://frederic.bezies.free.fr/blog>

C'est un complément au document officiel qui m'a été demandé plusieurs fois. J'ai donc pris mon courage à deux mains, utilisé un convertisseur de documents, pas mal de café et j'ai créé un espace pour héberger le document.

En espérant qu'il soit utile.

Bonne lecture !

**Note** : le tutoriel sera archivé au 15 août 2019. Avec un peu de chance, Xfce 4.14 en fera partie... Ou pas !